有無玩cmb巴絲 (197) 訓左冇睇 點解冇人開post？

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

Coffee 又真係幾正既

今日咩事，係咪因為放假關係

好高like back率

可能以前冇乜like back 所以今日CMB 做善事

Lm

應該係關樣子事巴打一定好靚仔

唔係，有時都會幾日零like

所以懷疑係同個app嘅設定有關

係 Hi

好好笑 咁有冇同個match say個hi

絲打好可愛

點解我要玩自己⋯

有新人

唔會 佢寫得出黎都係想人答下開下話題

你可以當係 反正都係嗰條友自己set

```

萬年a0留名

冇得改

想睇獅子仔pw

做咩兩日hea上po多左個咁既名

屌無match，仲要沉咗果個仲未肯應我

幾時俾你pw我我想睇靚仔

合理

未咁快

放返自己果個補數

想幫你增加自信

咁唯有幫你繼續宣揚你係台柱
其實我無豆

大台柱cfu

讚你

就黎糗夠玩multiple choice

利申:無經驗，答你唔到，我鍾意一個就係果個，唔會有得好似cfu咁左揀右揀

咁係因為我真係無答過你我表達我羨慕姐

笑

你老母收唔收契仔

cfu抉擇係，鍾意d師兄，但覺得機率有d細同埋驚第三個未放低

家母仲講緊話我太細個，唔拍拖都係好事

唔係佢話我未讀完書

............

今日無人陪我食黃店

禾吊梨牙

我都未食

我CMB同確診情況一樣幾日都係零個案

介紹番泉仔陪食飯plan：請我食飯

食人族

男姑娘近排點

.......

我係澳門情況

邊個令到天使絲消失

關我咩事

玩流

0match既舉手

1500豆個boost有咩用㩒咗落去用咗唔覺有分別

見都未見過就話靚仔

佢地鍾意9up姐

屌你呀 一入黎就見到你話有match我都係出返去先

咁耐先有match，俾我招積多陣

連續兩日0 match

先兩日就收皮啦

其實cmb係咪特登 點解discover個到好似高質過suggested咁多

你零日

我對上一次係兩個星期

free trial唔洗錢？可以唔訂閱？

圍爐先

d人成日擺唔洗太驚
除非好似我咁

你改自己身高落124，之後po上黎5mins，再改返正常就無人搵到你

抵啦

我見到heyyou

冬 甩 係 po 草

日日淨係識威脅

po草

唔係太信你日日無match

我真毒

邊有

有一個係假架

大dodo cfu

又係0

474蚊賣哂

27 歲港男個post 睇到心酸

無哂人

Trial d 豆到期會唔會收番？

單apps

5000幾豆，留番黎extend chat

試過以為人地唔覆,原來係send fail

仲有兩年
要努力啲先得

我都27

27歲 呢個年紀仲恐怖過踏入3字頭

好似30係一個deadline
愈近就愈大壓力
但一過咗個deadline
就會覺得好輕鬆
反正下一個deadline係40

23歲已灰

唔識溝女

你應該唔洗玩apps架喔

仲有幾日好撚辛苦

終於有人明我諗咩

新人lm

差幾日，我成日搵人訴苦完全無人理我

自己屈埋難頂到hi hi

30姐，仲好年輕

新人要留pw.
近排出pool出成點

我出教主pw

唔關事

上面講既deadline 問題，就好似出成績表咁，30 歲人做過咩黎

大把人過左30先爆seed
唔洗咁執著喎

有機會抽到大獎，獲贈教主x1

教主你由外型到性格都好似我一個fd

27 我爆過一次啦

比一條我暗戀左幾年既女收皮即刻醒

好似呢3 年過左好多野咁

呢度歡迎你

留下tg 傾下計

無論我係tg 交友post, cmb 成日搵人討論都無人認真

起碼爆過
日後仲有機會
我呢d近40都未爆過

真係叫我講27 之前係點，真係爛泥都不如

27-30 呢3 年真係追到好撚辛苦，不過好似快到火箭咁，連自己都唔信可以咁

浪子回頭金不換，繼續努力

人梗係不斷努力, 又唔係五六十等退休

我諗我女神已經拍緊拖就結婚個種

希望佢知當年屌醒我個下無白費到

無架，你好多野要取捨，同埋要捱到自己一個人應付所有野

大家咪又係打份牛工，何必分到咁仔細

最重要係訓練到自己有30 歲能力處理問題，唔好成日郁d 就避左佢

係時候好好放低，過自己既生活

我無唔放低呀, 唔放低我又點係之後個年拍拖，不過之後比人帽左咋嘛

fuckboy先踢拖

放低tg 就醒水啦

唔想咁公開講呀大佬

Both

你都痴線既, 容不易自爆

我都想係

佢唔識貨啫，
the best is yet to come

唔會好尷尬咩

ex就抵死既

抵死無所謂，唔好做阿寶就得啦

求我都唔返去，同件咁既mk 妹一齊

等你開

how

tg ed

咁你當初又揀

我做埋功課先

我話點約

希望

但會唔會搞到a覺得我好狗公雖然已經過咗大半年

要

屌你呀42589

比人unapproved account, 生得童顏姐

但我係去咗三哥呢

想睇po 草

入完黎呢個po，終於知點解會有食女呢個詞語真係美食探討黎

Unapproved account unlock 要幾耐

秒回好supportive

呀我準備好曬刀叉啦喔

真毒偽毒都值得有女既

你間三哥西餐黎架

真，我都想有

迷屈啦，我迷廚黨黎
你d人渣偽毒，一黎就同人溫習bio reproduction

紳士d，攞黎切土匪雞翼

我應咗啦thx

想問下如果大家覺得好累，會唔會繼續做gym

大隻

你會笑死睇過我相既絲打

thx

咁都係大隻

我基恩係唔會大隻的

我癡肥的

d偽毒唔見曬

到

可能係

點啦

咁我曾經都close過

無點睇，a餐廳唔啱咪食b

所以祝佢食物中毒

yes

有啲harsh...

新人留名
想知cmb多唔多美容雞

pw?

竟然全個po秒回最快最多問人pw有d估唔到

what
冇哂咖啡豆

過咗free trial有一個like我
想問下係咪聽日可以見到邊個like我

你ex好靚仔？

女忍者

你個target最近點

我地性格唔夾，分手啦
得分手啦係真

機會率高？

想試下有呢d待遇

原來係柒頭黎

視光師教你數字數？

我都想同我第一個match一齊呀屌

靚仔？

咁我都有機會了

我符合曬條件喔

聽講你好靚仔

謠言黎
wow long leg

所以你睇下謠言就係咁得黎

好識玩

唔好再中伏啦

百搭理由

我下次都要咁玩

真係我黎

依家咩ec

係

屌你，原來我係d咁既形象

今日少悶

即係依家歧視禾啦

去咗產前身體檢查

即係話cu唔好

秒回幾時開始咁mean

九九八萬一唔通係你食女既數量

雙胞胎

九九八萬二 九九八萬三 九九八萬四......

課左金都係無用

幾時嘔返d巴打出黎，依家個po好靜

可能打j打到昏迷咗

打緊2k㗎嘛

有冇人試過開始左一段感情但係投入唔到?
岩岩出pool,對方(女)係A0,大學畢業幾年,好似好保守咁, 身體接觸又係維持係拖手,kiss都未試過(可能因為大家都帶mask啦),更加唔會講i love u果D話,有D無奈,冇以前拍拖果種投入甜蜜既感覺

我毒撚唔敢直望heyyou絲，避過一劫

a0如果試過kiss你仲驚啦

我真毒，你都知

想約

你係咪出名charm果個行山木廠巴

有無叫你send email??!

佢成隻dobby咁

屌

我都係
btw個個見親冬甩都話冬甩靚仔

你為咗甩身...

咁呀？結婚囉

10/10

@usb

我一上水就靜瞓教去了